msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@cacti.net\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-30 20:48-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-30 20:57-0500\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#: quicktree.php:10 quicktree.php:343
#, fuzzy
msgid "Save To New Tree"
msgstr "새 트리에 저장"

#: quicktree.php:11 quicktree.php:344
#, fuzzy
msgid "Save To Branch"
msgstr "루트 지점"

#: quicktree.php:12
#, fuzzy
msgid "Clear All Graphs"
msgstr "모든 그래프 지우기"

#: quicktree.php:60
#, fuzzy
msgid "Graph Added to QuickTree"
msgstr "QuickTree에 추가된 그래프"

#: quicktree.php:61
#, fuzzy, php-format
msgid "Graph %s added to QuickTree.  Goto the QuickTree page to move all Graphs to a new or existing Tree."
msgstr "그래프 %s이(가) QuickTree에 추가되었습니다. 모든 그래프를 새 또는 기존 트리로 이동하려면 QuickTree 페이지로 이동하십시오."

#: quicktree.php:64
#, fuzzy
msgid "Graph Not Added to QuickTree"
msgstr "QuickTree에 그래프가 추가되지 않음"

#: quicktree.php:65
#, fuzzy, php-format
msgid "Graph %s was NOT added to QuickTree as it's already there waiting to be placed on a Tree.  Goto the QuickTree page to move all Graphs to a new or existing Tree."
msgstr "그래프 %s은(는) 이미 트리에 배치되기를 기다리고 있으므로 QuickTree에 추가되지 않았습니다. 모든 그래프를 새 또는 기존 트리로 이동하려면 QuickTree 페이지로 이동하십시오."

#: quicktree.php:69
#, fuzzy
msgid "Graph Not Specified.  Not added to QuickTree"
msgstr "그래프가 지정되지 않았습니다. QuickTree에 추가되지 않음"

#: quicktree.php:70
#, fuzzy
msgid "No Graph was added to QuickTree as no Graph was specified."
msgstr "그래프가 지정되지 않았기 때문에 QuickTree에 그래프가 추가되지 않았습니다."

#: quicktree.php:88
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Add the following Tree."
msgstr "이 기기에서  %s을 (를) 모니터링하려면 '계속'을 클릭하십시오."

#: quicktree.php:94 quicktree.php:145
#, fuzzy
msgid "Tree Name"
msgstr "발신자 이름"

#: quicktree.php:97
#, fuzzy
msgid "New Tree"
msgstr "나무"

#: quicktree.php:103 quicktree.php:162
#, fuzzy
msgid "Branch Name"
msgstr "지점 :  %s"

#: quicktree.php:106 quicktree.php:165 quicktree.php:329 setup.php:129
#: setup.php:136 setup.php:143 setup.php:150 setup.php:157 setup.php:164
#, fuzzy
msgid "QuickTree"
msgstr "나무"

#: quicktree.php:114 quicktree.php:173
#, fuzzy
msgid "Add To Branch"
msgstr "루트 지점"

#: quicktree.php:114 quicktree.php:173
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: quicktree.php:114 quicktree.php:173
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: quicktree.php:137
#, fuzzy
msgid "Click 'Continue' to Add the following Tree Branch."
msgstr "이 기기에서  %s을 (를) 모니터링하려면 '계속'을 클릭하십시오."

#: quicktree.php:139
#, fuzzy
msgid "Add to which Graph Tree?"
msgstr "어떤 그래프 트리에 추가하시겠습니까?"

#: quicktree.php:279
#, fuzzy
msgid "QuickTree has Created Tree and/or Branch and added Graphs"
msgstr "QuickTree는 트리 및/또는 분기를 생성하고 그래프를 추가했습니다."

#: quicktree.php:293
#, fuzzy
msgid "QuickTree has no Graphs Queued"
msgstr "QuickTree에는 대기 중인 그래프가 없습니다."

#: quicktree.php:332
#, fuzzy
msgid "Information/Directions"
msgstr "안내/오시는 길"

#: quicktree.php:342
#, fuzzy
msgid "The Graphs below are Queue to be added to a Cacti Tree.  You may keep them here for as long as you like, or you can perform one of the following actions"
msgstr "아래 그래프는 Cacti Tree에 추가될 Queue입니다. 원하는 기간 동안 여기에 보관하거나 다음 작업 중 하나를 수행할 수 있습니다."

#: quicktree.php:343
#, fuzzy
msgid "Save your selection to a new Graph Tree so you can keep them for later and work on something new."
msgstr "선택 항목을 새 그래프 트리에 저장하여 나중에 보관하고 새로운 작업을 수행할 수 있습니다."

#: quicktree.php:344
#, fuzzy
msgid "Save your selection as a branch to an existing tree so that they appear in a specific section of an existing tree."
msgstr "기존 트리의 특정 섹션에 표시되도록 선택 항목을 기존 트리의 분기로 저장합니다."

#: quicktree.php:345
#, fuzzy
msgid "Clear all graphs"
msgstr "모든 그래프 지우기"

#: quicktree.php:345
#, fuzzy
msgid "Clear the Graphs on this page from the Graphs Queue so that you have a blank QuickTree ready for new selections"
msgstr "그래프 대기열에서 이 페이지의 그래프를 지우면 새 선택을 위한 빈 QuickTree가 준비됩니다."

#: quicktree.php:346
#, fuzzy
msgid "You can manage the individual graphs that appear here by clicking:"
msgstr "다음을 클릭하여 여기에 표시되는 개별 그래프를 관리할 수 있습니다."

#: quicktree.php:347
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: quicktree.php:347
#, fuzzy
msgid "Graph View Page"
msgstr "그래프 보기 페이지"

#: quicktree.php:347
#, fuzzy, php-format
msgid "This icon is next to a Graph on the %s tab."
msgstr "이 아이콘은 %s 탭의 그래프 옆에 있습니다."

#: quicktree.php:348
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: quicktree.php:348
#, fuzzy
msgid "This icon next to the Graphs below to remove them from the QuickTree Queue."
msgstr "아래 그래프 옆에 있는 이 아이콘은 QuickTree 대기열에서 제거합니다."

#: quicktree.php:349
msgid "Note:"
msgstr "메모:"

#: quicktree.php:350
#, fuzzy
msgid "Adding, removing or clearing on this page does not affect any other parts of Cacti (only Creating/Saving does)"
msgstr "이 페이지에서 추가, 제거 또는 지우기는 선인장의 다른 부분에 영향을 미치지 않습니다(만들기/저장만 해당)."

#: quicktree.php:367
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: quicktree.php:391
#, fuzzy
msgid "Remove This Graph From QuickTree"
msgstr "QuickTree에서 이 그래프 제거"

#: quicktree.php:402
#, fuzzy
msgid "No Graphs Added Yet"
msgstr "아직 추가된 그래프 없음"

#: setup.php:29
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#: setup.php:33 setup.php:87
#, fuzzy
msgid "Quicktree"
msgstr "퀵트리"

#: setup.php:37
msgid "Page Style"
msgstr "페이지 스타일"

#: setup.php:38
#, fuzzy
msgid "Where to display the QuickTree page"
msgstr "QuickTree 페이지를 표시할 위치"

#: setup.php:41
msgid "Tab"
msgstr "탭"

#: setup.php:42
#, fuzzy
msgid "Console Menu"
msgstr "콘솔 메뉴"

#: setup.php:43
#, fuzzy
msgid "Both Tab and Console Menu"
msgstr "탭 및 콘솔 메뉴 모두"

#: setup.php:99
#, fuzzy
msgid "Add this graph to QuickTree"
msgstr "이 그래프를 QuickTree에 추가"

#: setup.php:108
#, fuzzy
msgid "QuickTree Tree Management"
msgstr "퀵트리 트리 관리"

#: setup.php:111
msgid "Management"
msgstr "관리"

#: setup.php:111
#, fuzzy
msgid "QuickTree Trees"
msgstr "퀵트리 트리"
